我想喺哩度送首歌俾我地嘅好朋友~林早洩先生

逝去感情如何留得住更多淒淒慘慘的遭遇~我不知道